Mark Zuckerberg正式放棄中國市場

While Cook and Pichai said they were unaware of any issues of China stealing from their respective firms, Zuckerberg said he believes it is “well-documented” that the Chinese government steals technology from U.S. companies.

Facebook has painted China as a real threat for much of the past couple of years, so this question played right into Zuckerberg’s talking points.

佢邊有話放棄?

會俾你入咩

佢試左好耐都入唔到
所以放棄左

五毛，驚失業啊？

睇死繼續係fb落廣告

連放棄資格都冇

同意
都無入到過